其實有冇方法自己整個雲端運算server ?

屋企整部好勁嘅server，可以幫自己嘅laptop做雲端運算。

拎部ultrabook 都可以有枱機性能兼具續航力，又唔洗每個月俾月費，隨時想升級又得。

加上遲啲5g 普及埋應該無乜delay。

其實依加有冇？我無跟電腦野好耐...

如果laptop得，手機話唔定都得。

咪即係VNC , teamviewer 咁...

打機既話你咪用 steam link, nvidia shadow play....

有方法

呢個世界有咩野係無方法解決

應該冇

你想點做法？
cloud computing有好多種

Indefinite Integral仲有好多都冇得解
e.g. sin(x)/x, normal distribution

解決唔係解答，消滅左條問題都係方法黎

屌

類似屋企部枱機串流幫部laptop運算大型軟件

7*24 運算，電費都貴到你傻，放棄啦

Youtube搵片 自己 雲端 已有